撚太撚 套三國無雙要上畫未？

好期待佢演三姓家奴

有「真」，係割草版唔係格鬥版。

不了
好撚柒

期待佢套科幻片多啲

好似見唔唔到 趙雲

四月廿九日上，
到而家都未有官方正式預告片睇，屌

仲有套明日戰紀都唔知排到幾時

明日戰記？

蕭定一
睇死佢變爛片

拍一場戲幾百架車呀，你識閪咩

係呀

仲有香港電影兩大都市傳說：
明日戰記
風林火山

戰鬥情節我唔拘。
我只係覺得個故事情節可能會編排得好差。

嗯

蕭定一,咁當黃片定藍片?